〈行動建議〉係6月4號 8點9個字點蠟燭默站64秒

睇個樣64晚會就搞唔成啦
不如我地係6月4號
每人自己攞著支蠟燭
到夜晚八點九個字（20:45）
落街點起蠟燭
係條街到默站64秒
室內就熄燈點蠟燭
希望可以做到香港之路個效果

完左大叫光復香港

大家點睇？

鄰國既事關我咩事

agger
你會唔會記念南京事件 盧旺達大屠殺？
唔會呀! 咪扮虛善者啦